屌有個on9仔跌咗Cardholder

個on9仔就係我
話說我琴日好似跌咗個粉紅色嘅Coach cardholder
裏面有身分證信用卡學生證
琴晚係荃灣跌咗
有心人見到可唔可以話我知